有冇人打pokertime或紅龍

有冇代理係到呀

打唔打UPOKER?

TG我:kaka7889

1/2-10/20長期有人打，有jackpot

pokertime我可以做比你
利申自己都有打緊
tg:

冇喎 巴打